%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter{Дальнейшее развитие проекта}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

В будущем по проекту мобильного приложения планируется добавить различные режимы отображения данных, чтобы приблизить функциональность приложения к ПК-версии, однако только в режиме чтения, интегрировать систему push-уведомлений, которая обеспечит своевременное информирование сотрудников.

Будет разрабатываться версия приложения для ОС iOS, кроме того, возможен переход на единую трехзвенную архитектуру для ПК, мобильных приложений и веб, при которой будет существовать единственный код сервера, взаимодействующего с серверами баз данных. На данный момент это нецелесообразно ввиду большого объема кода монолитных (включающих взаимодействие с БД) ПК-приложений, разработанных на языке Object Pascal и внедренных в инфраструктуру заказчика. 
